[NFL美式足球]Patriots 對Falcons SuperBowl51

有人睇?

人在美帝有人即時討論? 香港時間大約晚上7點

會唔會介紹下？無睇開

朝早七點下話

今年halftime show有邊個

Tom Brady

今年會唔會又做手腳

喺大約朝早七點啊

可能真係造多年俾佢都唔奇

見佢禁多廣告，真係驚輸左就7
NE fans

Lady gaga

應該會造多年俾佢啦

支持underdog falcons

有無啲link可以睇🙇🏿🙇🏿🙇🏿🙇🏿🙇🏿

召喚文員R.Gronkowski

留名等link

支持ne 但覺得falcons 會贏

留定名
準備瞓教早起睇

到時開波前我會分D web/ace stream link出黎 如果需要 我on9記錯左應該香港朝早開波
不過睇playoffs Falcons offense 好勁
Seattle NFC防守一線都比佢屌打
今晚patriots 應該55甚至46開

每節15分鐘有4節 場上各有11人 分為進攻防守組，每10碼可以進攻4次機會 通過10yard就可以有4次機會去攻 雙方透過帶波推進直至對方底線區稱為達陣"touch down" touch down 有6分 然後可以選踢波1分或姐再掟多次2分去攞extra point. 而做唔到touch down 可以揀門口就咁踢波入就可以有3分冇extra point 然後就交番波對面攻 我波齡淺有錯希望football老鬼唔好屌鳩我 但有興趣for fun可以參考衝鋒21 真係會明 真波可以睇下D經典賽事Seattle vs Greenbay NFC final comeback
New England vs Seattle SuperBowl
Dallas vs Pittsburgh 2016 <呢場痴撚線
近年所有NY giant打patriots super bowl都值得重溫 完美體現咩係鬥獸棋

而今場兩隊應該係AFC and NFC攻力最強對決 尤其Falcons New England絕對係攻擊力強 但防守差左 所以今年好睇

冇睇開nfl 但係睇完pp愛回家都差唔多有得睇super bowl
做boston sport fans好辛苦呀屌

Btw hehestream好似有得免費睇

請左半日假已經

有無iPhone apps會有得睇

有冇電視台會播？

美國local全部有 CBS NBC,FOX,ESPN都有

我到時放網link 早半個鐘入得

又cheatriots

呢場正呀 本身steelers fake spike 反超一分仲以為贏硬
點知elliott 最後一條友爆30碼直接touch down

無計la ,係個邊住係要忠心d

Ace Streams:
[TSN EN] c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

[SkySports EN] ff7b98cb60fa045683dc15eae829d6df21423171

[FOX EN] c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

收工返屋企開電視睇

Let go pat
利申ma撚

sb

now635會播
用電話睇既可以用now app睇或呢條韓仔link都得
[url]http://45.58.0.5:2002/live/ch3/abcsports_aac/playlist.m3u8[/url] (只限電話)

Now有播但無旁述，驚睇唔明

Game start

Kick off Andrews Thuney生性唔該 最擔心呢2個位

冇人睇？

好刺激

Patriots 條O-line 可唔可以生性啲

甩左兩次

後生有無著數？
Matt Ryan 31歲
Tom Brady 39歲

No Brady will play til 48

4個drive都重係0:0

Pats係super bowl未試過係1st quarter拎過1分

成日都係第四節先險勝

fumble

以為呢個drive會有機

Blount 做乜鳩啊呢場，續約傾唔掂數9打?

都係pass pass pass算啦

屌你老母冇眼睇，揾Logan Ryan 守Julio Jones?????

俾人出中

因為seahawks，所以呢幾年都有睇superbowl

利申：唔係住係Seattle又唔係美國人但我呢到好多seahawks fans

Falcons offend 屌打 patriots

錯位到仆街

best offense this season 唔是講笑

NE run 唔到喎

生性D唔該

睇住班撚樣Receiver鳩打就好掛住Gronk

where is Bennett? I miss Gronk now

Julio Jones屈機

第二節開始NE痴痴地

唉 連續2下

個氣勢去晒falcon度

撐NE

第二節一半都未有 咁樣比人禁住黎打

呢度好多 Pats fans
好似無人撐 Falcons

呢度有不過無睇開鳩撐

all Pats haters are Falcons fans today

Us 除左new England 其他全想NE死

Go falcons
申 唔鍾意falcons但更加唔想ne贏

支持england

I don't hate the Pats at all, but I'm a Steelers fan so.....

𣎴嬲嫁la ,就好似NBA全國都唔鐘意worriers

鍾意 Fighters 識貨

稻葉退休之前已經係fan屎

come on pats

我係由小笠原道大開始支持

NFL做緊野

3rd hold

England今場d跑攻勁低效率

又hold

每次都係3rd down 就holding

fuck!!!

gg

平均2yards

做乜撚唔傳要跑

好心咪再跑

玩完

傳咪出事囉

第一次睇，覺得形勢好一面倒

我屌佢老母 冇眼睇

無眼睇

第一次睇，Patriots 輸到咁係咪好難comeback？

gg....傳又唔得跑又唔得...振作啦

照佢目前嘅發揮，係

房入面成班鬼佬得1個boston撚撐NE
利申：喺美帝

Come on

今場條功防線比TB好大壓力，佢打得好辛苦

呢場唔啦

如果上半場前唔追番個td，下半場一開波球權仲要係人手
基本上都凍過水

Pressure 係有
但似係 Falcons DB 俾佢好大壓力
第2個 sack 係 coverage sack
唔係無時間傳
係無 open look

比起對texans個場 呢場已經好舒服

對呢隊falcons都乜都做唔到

差啲又int

頂 Goodwin 係 Mel Blount 教出黎
點解 Steelers會走漏眼 ga

基本上啲WR一對一比人Mark死咗, 冇Gronk吸唔到Double Team
我係Patriots 就試Michael Floyd

bennett int左

睇過一次直播
其實進攻同進攻之間有咩好做

上次出佢效果勁差wor 反而blocking就ok

諗下brady做乜鳩

Floyd inactive

我係隔離版都講過
係 Steelers 咁 on9 對 Pats 用 zone coverage

傾戰術

睇廣告

去廁所

NE唔似Seahawks 班仆街禁識comeback
今次凍過水

Dum波鐘

依個play仲開短做乜鳩

Halftime 得3分 field goal

連touch down都拎唔到

下半場點追18分

fail screen pass

輸到仆街 點追

應該冇得反Cup啦啩

咁既情況，係咪等於英超水晶宮上半場比新特蘭入左4粒

反勝到我切乜柒都得
brady brady, 證明比你睇你係GOAT啦

除定褲等lady gaga-->睇完訓

難阿
NE打得太多順風波

有一年raven對49ers, 49都好似追左近廿分，個場個轉折點係球場突然停電，之後49就係禁追，不過最後都輸

Lady Gaga 都j

男人黎

Falcon

賤種閪波就係賤種閪波
漏氣QB就係漏氣QB

今年算唔算最一面倒嘅super bowl

要學猁打Ac咁先有得贏

Mola Mola

仲有下半場

唔係啦，seahawks贏broncos同broncos贏panther都好一面

果場係Ravens Second Half 一開波就打到變28-6
下半場Pats 守到嘅話仲有少少機

點解pats每年都好一個勁既running back

無諗過falcons守得咁好 最主要守到Edelman Pats不嬲去到關鍵賽事剩係得返2個receivers Edelman and Gronk 上年Edelman手指傷瘋狂drop pass 今年到無Gronk

lady gaga真係好有氣勢，完全係巨星風範

Kevin Faulk之後都冇

又幾好睇

一早習慣左no rush in playoff shit run block比AP黎到都無用啦

認同

今年重要無左gronk bennet今年都有幾場打得幾好，但好似成日都唔用佢進攻禁

Lady Gaga 好有氣勢
Btw 早兩年Katy Perry 個兩條鯊魚好好笑

有條hea鯊

gaga 係有beyonce級數
係d人唔識先反
唱得又有舞台魅力 勁吸睛

左邊個條

Tom brady 算唔算nba james
利申冇睇過nfl

bruno mars同red hot chili peppers個年都正

TB 17年打同一隊打到NE攞到Super bowl 你覺得呢

終於有bad romance

其實都幾勁,咁短時間set好個台,跟住又拆

入７次拎４次暫時，暫時得eli manning成功贏到brady, 希望呢個紀錄唔好比人改寫

最好睇始終係MJ 嗰年
最壓場

一年一度全國最大show喎

Lady gaga個肚腩

似Duncan多d 同樣跟左個好領隊一世

個日上網睇，superbowl最平個張飛都要二千鬆美金，真係好癲

好撚正 好想Jar

最尾個下接得幾靚

睇返片，一出場企左幾分鐘乜都無做過，全場歡呼

Super bowl基本等於巴西森巴嘉年華咁上下 個個開party衝返屋企睇

最後全場砌人樣經典無得比啦

跳落去個下，個心離一離

究竟係點運作,真係好想知,喺咁短時間做咁多既野

彈彈彈

人力夠多就得，好似係

最弊MJ出現無人再記得今日係SB

有冇機會onside kick 好似saints對colts咁

好多人一齊抬，有練過

完來個堆光唔係煙花係drones 黎

上場GB無成功過

一開場呢下勁

呢個真

幾勁
因咩事今日失準嘅？

brady, 用下半場證明比人睇你係G.O.A.T.

都係搏架姐 成15分分差

你永遠都唔會知佢幾時失準，但今場明顯對手有備而來，每一下brady都要搵人搵好耐

比唔夠時間佢睇人係邊，Falcons d人跟得好緊

基本上冇位傳

Falcons

FUCK THE PATS

利申 Steelers fans

對seahawks個年臨尾都唔死得，今年無事既

個年係seahawks fucked up姐
希望falcons唔好咁柒

Seahawks 個年係d分跟得好近

睇返TB個視野比人封到7彩

講SB經驗優勢最大就係 half time 啱啱出黎
因為休息時間比其他比賽都長
調整時間有分別
睇吓 Pats 把唔把握到

Pats 仲有冇第二個頂一頂
好似brady 一人球隊咁

禁都call ，分明做比Falcons

Youtube直播

小心D講野 呢度好多反愛者

YouTube link死曬 好彩屋企人岩岩睇完電視

18分啊
其實18分唔係真係咁多

咁都drop

Youtube search iParagonn

唉

係美國，只係頭先電視比人霸住左

下半場出師不利

Mola mola

Quarterback 正常都唔會換
仲要係TB

透心涼

係阿嘛

因為就係佢一人球隊

上次換走accrington 即時解決問題 今次難D

NE TB作用=疤msn 冇態成隊死

換jimmy上囉

差好遠同埋分別唔大

遲早都會 冇話今次要囉

之前見falcons 屌打Seahawks 同埋 packers 都已經心知不妙

on9 wide open

佢地off真係超勁

準備另一個TD

又red zone

今個play比人td到就渣都無

Julio Jones triple coverage

rush同pass都屈

佢地def先勁
Off NE係第一

今場NE完全打唔起

Mo la mo la

熄得機

Pat咁樣俾人屌打真係小見

F A L C O N S

差２１分，要４個td

今季係Patriots def第1
falcons off第1

off第一係SB對Def第一輸7贏1

unstoppable

求有td咋

差25呀

btw點解連登咁多pats fans

禁全部都2 pt conversation就得

求下NE拎返個TD

都差1分 都係4pos

開頭最易入手
TB細個已經識

呢個狀態一定無可能

btw, 以前係高登個紅襪巴打有無過黎

我之前係boston讀書

啲台好似積木咁一早準備好
夠鐘推出去就得

我當年打madden第一隊用就係ne再加brady

有 但係最近唔見左

宜家係Boston 讀緊書

madden愈黎愈呃錢

好難玩

人係麻省 去 Gillette Stadium 1個鐘

喺度，只不過今年冇乜睇NFL

感覺今場有d似peyton manning對seahawks個年，又係QB乜都做唔到

聽friend講最新個集唔錯喎 好似話好多mode

Aaron Rodgers先係聯盟第一

有冇人有打Xbox madden 17
得閒打下

我今年轉返睇多NFL 冇咩睇MLB

要Edelman throw

唔算呃錢啦
幾好一山

我指個ultimate team 出好多野引人課金 17係比16好好多我覺得

係hk玩ps4自己單機

人地永遠都乜野helmet catch, circus catch, NE永遠都無

正正常常攻唔到 wildcat到完場算啦

same

Brady 跑

Tb自己跑算

NE氣勢自第一節後第一次翻翻黎

快過打機好多

個頭盔痴住左

blount終於有返power

ps4 dl左 完全唔識玩

我自己覺得好玩過 2k fifa

見到NE輸係享受

打機個個慢到呢我贏左第一年sb之後佢即退休

以前係nds用r4卡dl黎玩
自創1個咩都99既人 攻守都玩晒

TD

個turnover 太傷

早兩星期好勁嫁，steeler 成隊都比佢推到

上呀

又miss

又miss fg

天亡愛國者

Falcons 迫你用 run play 燒時間

而家真係冇乜時間睇到NFL直播

一個推五個

miss埋

咁都唔撚入

我屌

我屌你老母

我睇extendedhighlight就墦自已睇左架啦

Patriots咁都唔入
下年見

Sg3 年年playoff 先miss ，平時就準到仆街

又唔洗屌既

連fg連miss撚埋

仲要勁大聲撞柱

究竟睇咗咩撚野

出左黎做野已經無機會睇直播，今日當清假請半日，點知就睇到全聯盟最高薪kickers又miss

NE 終於 TD

打常規又唔miss

下年texans有返jj watt已經難打了

miss

下年如何意外texans,raiders都好勁

上年conference對broncos第一個td extra point kick miss左，最後就係輸個一分

最高薪kicker重遠都入過，今日已經係indoor, 你教miss

季左miss 幾次，先講緊係要trade ，宜家又miss

onside kick不幸

咁都唔入

大好機會cover到

想問吓有玩madden嘅巴打 新出嗰隻playoff係咪少好多嘢玩?

cowboy重有，兩個rookie

其實請半日唔夠睇

sg自已掂返 點都係死

無 QB Texans 都係收皮
今季 playoff 佢地個 QB 只要係 league average 應該都贏到 Pats

個on side kick

cowboys blocking好勁 好似係

已經夠，falcon一定run the clock

有生之年仲會唔會見到Pats同Packers爭SB

傳聞Texan 好似想要jimmy g

72M lobster

今年都冇 之後其實都幾難
有cowboys 頂住

搶 Romo 好過啦

可唔可以下季唔好再見到果個Kicker，上年又係佢柒到輸俾Broncos，今年佢柒到連Onside Kick 都開柒埋

其實係 不過已經好過hoyer

we'll run the table

下年一定會係到

要個文員

Pats 放佢走大把人排隊搶

texans係one position away, Romo有經驗 點都好過jimmy既

ryan咁都避過左

佢regular-season 好準，係大賽腳軟

Jimmy一定走架啦 Browns都想要 希望換個1st Round pick返黎啦

愈遠愈準

MVP

draft咩位？RB定QB

49ers都想要, 好似話係新HC點名

brady退休 咪得

本身唔太鍾意patriots 但而家睇到唔忍心

無咩可能

賭完 Osweiler 呢個 backup 轉頭搶另一個 back up
見個鬼應該要怕黑

Romo 叫 proven
做 game manager 佢勝任有餘

拎多個先退，起碼過埋montana

點解delay of the game 之後個clock會停既 定係我miss左未

romo起碼唔洗72M4年

有news話再傾續約

pats expect佢打多3-5年

當年adam vinatieri都係NFL 最勁Kicker, 一走下坡立即比Belichick 賣

好波falcons

LB or DE la 走左collins. hightowers sheard又唔知會唔會留

vinatieri愈黎愈勁

當年佢對PATS MISS個FG我銘記於心

Jimmy 話曬都係TB back up, 渣極有限，不過無咩經驗就真
Btw 好多鬼妹同學都話jimmy 靚仔

輸19分都好難追

hightower又走?

嘩，hightowers同sheard唔留真係會好傷

下半場falcons defensive line冇上半場咁畀到壓力TB

要tim tebow啦 當年我係隔離登話唔想要tebow俾其他人屌 希望其他隊肯要佢

tebow去左打棒球啦 好似係

Sheard 走咗仲有Trey Flowers, High Towers 走咗真係GG

點解今日硬係比唔到位

NE終於似返平時小小

放水

太遲la

依家先打起

3rd

條ol做乜柒

一講完就sack

sack

Ready field goal la

atl jarrett 3rd sack

又差啲炒

FG差啲又撞柱

條oline 執柒左佢啦

pocket去左邊

好彩今次入

希望beastly唔好sack 我係madden ut度買左佢冇SACK

最快追分一係就big play一係不停50碼FG

beasley上半有一兩球差啲掂到tb

Belichick會唔會肯用Von-miller contract留佢

50yd fg +on side kick loop

von miller會黎？

好有衝鋒21feel

von miller價既hightower

要兩個TD 兩加2pt try 先追平入overtime 先有機

條LINE比人爆左幾次

其他隊可以比到hugh contract hightower但Belichick未必肯比

youtube比人block左

嘩fumble

Let's go Pats

Recover

high tower點都要留

反cup

Fumble

仲有冇link YouTube block左

3rd and 1 叫個咁既play

一定唔會不停FG

犯規會停鐘

不了，太難

點解禁多人捧NE

同求

圖

上呀

集氣

PATNATIONS!!!!!!!!

機會黎喇飛雲

唔係唔夠時間

鬼妹唔一定全部靚

我打錯 係照run既 我指呢個PLAY
4-20-ATL 49(:04) (Punt formation) PENALTY on ATL-M.Bosher, Delay of Game, 5 yards, enforced at ATL 49 - No Play.
END QUARTER 3

Agree 雖然我好多鬼妹同學都靚

NE

2 pt

反擊

無時間啦

8分

你邊間？
我UMB

突然20:28重有機

8分 上啊Brady 熱血追和啊

屌你，而家先嚟料

下個play 守到既話仲有得打

突然追到好有機

Comeback kid

fake snap

唔係炒左ft 而家1個TD就反cup到

重讀high school ，識人讀UMB

仲有幾耐打完？

集氣

PATNATIONS

好似decline 左

PATS

衣家Gostkowski個下miss隨時決定呢場勝負

Pats反cup

我識唔到香港人

Local high school

唔好重演當日輸比broncos禁

屌 頭先while open嚇死

所以冇

5分鐘

我都係Malden 讀左兩年HS

識唔到香港人*2

[url]http://45.58.0.5:2002/live/ch3/abcsports_aac/playlist.m3u8[/url]. link

癲

Rowe

PATNATIONS

我係中部

Jones終於出馬

Body control 😱😱😱

Matt Ryan個mvp真係靠Jones 同Freeman攞返黎

What a catch !

神

邊間？

穏住勝局了

反勝既希望一野就謝番

Crazy risky pass 😳

問我？

邊個話

你MA 中部阿Ma

完了吧

本身fg 而家

機會黎啦飛雲

falcons rush咪穩陣FG 2pos game囉 又可以waste time 做乜pass
btw 屌你老母 咁似曾相識既 Gost miss PAT 3mins left 8pts game

要一個Intercept

一個TD

好大機會

呢個真 搞到而家要punt
NE仲有兩個timeout

差啲safety

Brady如果反cup到就真係上神檯

嚇死

Brady 做mud 9

成晚都99下咁

Go big or go home

差d safety

tb

佢應該有信心傳到先咁做
不過好彩對面仆左街先截唔到

First down

第4節緊張好多

差d比人intercept 埋

緊張到仆街

好心咪傳比Edelman 啦 今場西到仆街

仲有60幾yds

what is you link, 你快過我

嚇撚死

而家先嚟西

差啲intercept

Local 電視

big catch

falcon 腳

catch!!!! complete!!!

Big catch

一講又比佢big catch

又差啲派膠
edelman一打三

二連接

Eldeman救全家

challenege

一屌完就交到貨

連登仔真係好燈

一講完整返野神catch 被你睇

上啊pats

20yds

好淆底呀

夠唔夠時間

what a catch

Red zone

Biggest comeback plz

Falcons只係柒左一下

HELMET CATCH既債要還喇！！！！！

Play of the catch

守住呀falcons

之前重話NE無big catch

Go patriots

應該夠 而家2mins warning 仲要有2個timeout 淨

我Pats必勝

Gostkowski大穫了

唉屌你老母 好驚2pt conversion

夠就實夠係睇下佢打唔打到個2pts play

Falcons上個drive比個running back已經贏左

如果真既話都幾顛下 NE 打seahawks 追10分已經係super bowl record
19分都追到仲反cap 贏到真係不敢想像

我都諗緊依樣野

冇啦

2pt conversion la diu

成場最緊張呢一刻 2 points conversion

上年broncos 都係輸佢

係25

巿個兩分好重要

第三節大炒緊都廢事睇，
岩岩上FB 見到啲分 打撚左個凸⋯

28-28!!!!!!!!

Tie game

熱血到

Wooooooo

頭先fg既話sb已袋

睇實julio jones 呀屌！

我想知FT平手點算

Let's go patriots

Unbelievable

追平呀屌

打和 一人一平

會加時

Flag 即係點

利申第一次睇

一早話會反cup

入就唔會玩 2pts
係咪都只係追和

super bowl加時係咪第一個攻勢TD就gg?

犯規

屌

守埋佢呀 falcons 已經自已燒晒timeout

好撚熱血

Falcons壓力大啦

Falcons邊條on9仔偷步

SB上次加時係幾時?

好熱血

加幾耐？
同埋係咪一TD即刻endgame

加時兩邊各有一次進攻機會
邊隊第一個drive 達陣到就直接贏
完左之後先得分就贏

講緊atl

頭先有一秒以前falcons會比pats自殺

Never been an overtime in superbowl

NE 需要一個Intercept
TB 禁多廣告，唔輸得

如果第一個drive就搞掂就係

好緊張

11s complete catch都無時間spike la

有冇desean jackson

Hail Mary

場波一日未完…

原來4th down 太緊張

重以為ntercept

Same

會唔會有hail marry睇

brady hail mary!!!

會唔會黎個80碼FG之後入左反勝

PATNATIONS

集氣

intercept 到直接fg

咁好腳力

Hali Mary!!

OT

Fake

hail mary 到既話falcon 就抵輸啦

Shit,Lewis down

好熱血 咁都追到

Lewis傷咗？

呢個第四節Patriots

臨尾咁樣傷都幾唔抵

好波ne 先攻

第4節CLS

今年Houston NRG stadium打
利申 住Houston

NFL有FG line

自膠

講返場波

重新黎過
Tom 仔加油

Go Pats

有機

冇啦冇啦

就到end zone

返黎la

到fg zone都驚Gostkowski炒

42yds

遠我反而唔怕

愈黎愈近

係咪入到FG就即贏

遠仲穩陣過追加分

要1st drive touchdown先得

red zone!!!

15yds

huge penalty

Flag

2yards to go!!!

Falcons defense gassed.

重call pass play痴線

Biggest come back

贏左？

yeah!!!!!!!!!!

Why not? Tom Brady Top Fit now

Touch down

Hats off
Great game Pats

一早估到

痴嗱線

Biggest comeback

真係反cup 到 痴撚線

反cup成功

Wowwww

落後25分反 cup

痴撚線

19points lead was blew up

痴撚缐

Tom Brady 上神檯

其實加時擲毫輸左都幾唔抵

癡撚線

我都好奇邊個攻先咪好著數

Congrats Pats

GOAT!!

lead 住咁多都輸返哂比人，無得冤啦

只可以話Pats運都贏埋

之前fg都直接嬴個陣好on9
toss win=win

拍得住04 ALCS

In Tom Brady, we trust

對面無啦啦燒timeout

反cup了

如果大家有一次機會 之後計最少play贏好啲
9up

Falcons揀pass play 被sack個下真係轉捩點

美式足球ot規則根本戇鳩 以前sb未打過加時 今次咁分勝負 遲啲實改例

Pats

以前fg都當真係好on9
但宜家都唔係咁公平 應該比對面再攻一次

ncaa個隻好似30碼開始個種好好多

冇啦啦fg range 9到後左23yd要punt

美國佬憨鳩制度

Brady仲有咩未達成
Sb first ot
最大反cup都達成埋

早幾年打Seahawks都係咁熱血 臨尾追和+Butler int

5th ring for TOM BRADY

次次都係贏得咁撚險

唔撕銀咁點決定好

被人最大反cup

只差一點點

屌...
第四節好撚熱血

Goodell

College 個隻公平D。起碼比個機會你追

應該係hightower打走ryan個波
之後new england FR
個下3&1應該正正常常跑穩陣
就算衰左都係punt

呢球最大功臣一定係連登仔

Biggest catch ever

佢隻手"的"番起個波再彈入手

atl輸自己啦，下半場垃圾表現

fuck yea!! Superbowl champs!!!!!

利申：15 Pats fan

大部分時間falcons 都係99%

呢幾年睇決賽真係好痴線
Eli兩次對Brady
Seahawk 1分鐘過成70碼 最後1碼Wilson pass都比人intercept
今年熱血反cup

Matt Ryan 一次都未攞過

Seahawk 以為win 左，點知三秒後😯

wilson個次

輸細節位
幾個關鍵位都用左唔係最穩陣既play
如果穩穩陣陣贏廿幾分真係好難反cup
不過new england真係有d運仔edelman個catch真係癲到痴線

我用nfl game pass睇波的 每場廣告時間起碼播3,4次helmet catch 終於可以睇返Pats既SB big catch

好彩無熄機咋

今年反cup 重緊張過seahack intercept

每次super bowl都係人哋接過靚球win... 今次終於到我哋

TB已經準備出黎hail mary

3rd quarter好彩無去訓

次次睇都係禁播

MVP Edelman?

brady 99.9999%

話說頭先如果review未td 但啲彩紙噴哂出黎點算
有排搞 之後真贏又冇得再噴

個年bulter喊到痴線
本身比人拎左個big catch做"罪人
下一秒就career first int

有戲本😏

有冇邊年個MVP唔係俾QB

好癲呀!!!!!!!!

如果唔係TB 禁夠廣告，NE禁多宣傳，咩都睇錢

續約 無人反對？

其實頭3節好差

全場狂噓

comeback

岩岩brady都喊到痴線

Eldermam

PASSED JOE MONTANA

brady自已有年都唔係啦

上年係von Miller攞

同埋個制度真係好垃圾
coin toss影響力太大

衝峰21

廢話唔多講 有靚rb唔用硬係要pass仲要比人int埋既qb都係賤種qb 希望各位引以為戒
不要做下一個 Russell Wilson 或者 Matt Ryan

有戲本

駁唔到

marshawn lynch個樣真係好好笑

好耐冇見

係richard shearman

3&1都唔run真係

2&1黎

Dive in高手freeman

Super Bowl XXXIX
Patriots won
MVP: Deion Branch

呢排肯定好多抽水圖抽28-3

都係個句 個mvp係freeman同jones幫佢攞

Falcons 唔係 Pats, Steelers, Cowboys
少好多人抽水

仲以為佢可以打破哂所有宿命
著深色衫同理season MVP會輸既宿命

我覺得falcons怪怪地 timeout亂用 戰術怪怪 但係wfc hey have jones freeman colemen dimarco

上年唔係manning攞？

有生之年睇到sb 49同51真係無憾

今次51重刺激

巴打你認真？

MVP 可能有機會係jame white ,d stat 幾靚

唔記得左姐
的確上年係靠Von miller贏既

佢上年太差

好難比較
49去到最尾1分鐘真係打定輸數
51係去到第4節就開始爆

無得咁計啦
49 TB 2個int都照拎

recording breaking 466 yd pass 再加15yd rush

呢場要收藏

邊到有得睇返成場重播

睇返第4節就得

Sea Hawks 條O LINE就算啦

Google 都錯

禁又一年，又一場精彩決賽

mark wahlberg好似早走左

破埋SB most passes attempted and completed

舊年場屌打都唔好睇

痴線！咁都追得番！番工嗰時以為輸硬

唔嗱係吖，揼哂心口

聽日返學應該個個著Pats衫

now今晚有冇得自選重溫 好想睇番全場

前排睇左d highlight, 想知多d nfl 文化/各隊恩怨個d 會唔會有中文網講解下

Browns最廢
Pat同steelers& ravens恩怨比較多

俾steelers ge ab吸引住

NE fan 𣎴過鐘意OBJ13

OBJ13

Now好似冇得自選重播
不過youtube應該搵得番

今場之後，又多左人唔鐘意NE

browns

Qb墳墓

廿分鐘精華

今晚635有重播

Obj好似好出位咁 佢好勁?

佢係場邊打個比kicker練波既龍門個段片好好笑，重要比條柱撞返

傳統 Rivalry
Steelers/ Raiders
Steelers/ Cowboys
Steelers/ Ravens
Pats/ Giants
Pats/ Colts
Giants/ Cowboys

Pats 同 Steelers 無咩恩怨 wor
Playoff 都唔算對得多

one handed catch,你上YouTube search下

佢同 Antonio Brown, Julio Jones 算係現時 top 3 WR

之後求緍
OBJ 多high light catch ,行為又幾搶鏡, Giants無左佢唔知會點
Btw 我覺得Eli Manning比人高估得好撚緊要，佢d波好西，但又死好命又有d一流receiver

pats應該係同eagles

個入認為 Julio jones > OBJ > AB

Tyree helmet catch

我會咁排
AB>JJ>OBJ

OBJ 天份最高但太易失控
AB 比 JJ 全面少少 (我 prefer route running)

還可以喇 NE同手感藍波比還有段距離
但如果因為咁吸引更多香港人留意美式足球咁都算值得

際遇都好緊要 DezBryant BrandonMarshall呢啲big body receiver其實都好屈

最尾加時係點？
靜係睇左highlights

QB表現唔太差多數都比QB 始終receiver點勁都係QB pass比佢地 更何況呢個係JamesWhite 嚴格d講佢只係back up runningback 名氣同TB無得比 講到尾nfl is just a business 邊個拎MVP先係實至名歸 WFC

Dez Bryant 係有天份但 inconsistent
Marshall 同嗰3個比輸 explosiveness
AJ Green route running 差少少

真正屈機但輸際遇嘅係 Larry Fitzgerald 吧
Kurt Warner 退休後佢最 peak 時個個 QB 都係垃圾級
Palmer 去到時佢又開始退化

Larry Fitzgerald真係幾慘 岩岩仲要睇住Michael Floyd離隊2個月就贏super bowl

邊度有得睇翻全場重播？

mvp呢類獎其實頒比邊個都一定會有人嘈，其他團體運動都一定係。好似足球禁世足呢幾年永遠都係c朗美斯，近年真係中場入頭三都少，重有龍門同後衛都無份禁濟，唔通佢地無功勞？JamesWhite個問題同幫葡萄牙歐國杯射入致勝入球個前鋒一樣，都真係得個腳，唔係一個改變戰局既人。tom brady今場都破唔少數據紀錄，去到尾段都有幾個重要既play，加上mvp一定係冠軍隊拎，成隊都無話邊個突出，所以比tom brady都正常。

好似上年von miller完美封殺panther，就真係突出過哂其他人

至於nfl係咪垃圾運動我就會話個制度可以再完善。

題外話，nfl mvp以前有車拎，但點解次次都送d球員睇唔上眼既車

２８－２８平，加時pats拎到首攻，達陣搞掂

你雖知道American football, qb係成場嘅主宰咁濟，所有嘢圍住佢轉。每個進攻中間都係由佢指揮同執行，所以先會成日比qb，因為贏波好多時佢地都好大功勞

講MVP 如果有得頒比coach 今場真係要比bill belichick
佢可以做到控制哂個game clock 搞到matty ice下半場幾乎冇咩點打過
再加上今年呢個人腳 冇左gronk基本上隊波真係冇咩星 都可以屌到班友下半場守到咁 真係不得不佩服佢既能力

反觀對家狂燒timeout真係唔明

agree, 同埋今年有個鏡頭角度係qb第一身視覺，真係家陣先發現個視野係少都無得再少，平時打機高空望就易，之後madden應該都要加埋入去

大家覺得今年嗰場精彩d定前年嗰場精彩d？

我記得有個網有得睇壓縮版(姐係剪哂廣告暫停行出行入)
有冇人知係咩網

最尾真係靠返Tom brady平時好穩定個d pass, 除左edelman個球

個人覺得係49
基本上全場都好睇
睇住全場都守唔到lynch, 點知最後
51係第4節先黎料

我就鐘意睇絕地反擊，一氣呵成咁

Btw, 有無人聽到qb snap個陣係講咩

用qb視覺睇落去就知其實個視野個個個隙位比TB傳

好感動
雖然我乜撚都冇做過

今日開始睇
有d咩人/以前既賽事一定要睇

文員

屌你
剩係識開party同埋傷

重有賣咖啡

今年falcons屌打green bay 都好睇
Tom bardy 唔洗講, 新星就obj

Seattle vs Greenbay nfc final
Dallas vs Pittsburgh 2016
近年New York giant打Patriots

想問jj watt 仲有冇打
仲係最top?

冇睇開

啱啱學睇無耐
好鍾意seahawks Richard Sherman

我都係新手
我淨係知佢trash talk勁
好似仲做過nfl 2k 封面

Eli 有條勁既offensive line 佢可以好勁 但當然冇佢大佬咁勁 加上victor Cruz Beckham 個d勁receiver 都幫左佢好多

Jj watt傷咗 DE嚟講佢都仲係top 5

講經典唔少得saints vs colts場sb
今年常規賽季尾嘅packers
Seahawk屌打broncos 嘅sb 48

因為我見佢打機入面rating 有99

btw 想知Marcus Mariota
大學比賽有留意佢
幾靚仔
好似second pick
佢依家點?
正選定後備
做到star未?

一開波broncos 就送大禮

佢唔錯 但係個隊波

半場broncos好似捧蛋

Division第二 戰績同texans 差少少playoff
但Mariota斷左腳

琴日朝早睇 以為Brady又會好似manning咁

佢同bridgewater bridgewater應該會miss埋2017

點解steelers要係咁打2 pt coversion?

通常邊到有得睇full game replay

泰迪橋水

youtube 有

岩岩睇完上半場 broncos個qb係咪黎搞事

冇計啦果場Seahawk真係守得好好 記得果時啲球評話Seahawk defence 冇可能停到Peyton Manning 點知...

onside kick to strat the 2nd half

Falcons下年仲有冇機

Seahawk 防守真係好癲加好正

Chancellor Thomas兩個safety又快又撞得 仲有Sherman 又係勁到痴線 黑人版本庄鷹咁下下都deflect到咁濟 屈到痴線

果日望到比數已經odd odd 地
岩岩睇返連登文字直播真係好正

客觀

我都係岩岩先睇NFL 見到佢係咁to 傳比對面 人地td埋

個場佢對全盛the boom 根本冇得打
就算上年super bowl 50冇記錯都係靠rushing 多

superbowl 50佢咪又係攪事 防守得分仲多 (1個直接TD 一個DRIVE-1碼FG 一個DRIVE 4碼TD)
又不過我覺得broncos 上年防守同48/49 seahawks比更強

Manning真係老得快過Brady 或者話Brady太唔正常
最尾果兩年已經開始見到佢d波冇力
superbowl果年佢直頭足底筋膜炎又呢樣果樣
同埋睇到今年既osweiler 都唔知用osweiler打playoff會唔會仲入到SB50
利申: Brady Fans

我想Brady退休未

之前唔知邊度睇到篇賽後訪後話Brady expect自己仲可以打多四至五年

應該就唔會

睇番sb50 見到大佬攞sb 個細佬冇哂表情
佢地係咪不和

成個肚腩

上年悶到，panthers 進攻太單調

yes 今季只係falcons既開始

Kyle Shanahan named head coach of 49ers

打起左個rookie lb

DQ好似搵咗個麻麻嘅人接替Shanahan
Twitter屌晒鬼

講起sherman，佢之前有篇文講角衛
寫得好正

有冇人覺得Julian Edelman好撚正 之前喺大學仲係qb嚟

佢offense 組教練走左好大影響 不過通常下季元氣大傷

Edelman motion. Edelman takes the swings pass. Edelman gonna throw. Deep downfield wide open Amendola touchdown!
呢個play j左幾十次 呢場睇live又係心血少啲都唔掂

好想知shanahan可唔可以搞得掂49ers呢堆爛攤子

季初TB唔出得，2個backup qb傷左，有傳過edelman會打qb